到底香港係咪冇地方mon？？？

琴日換mom架跌撚爆左個dell mon 有一大條直線完全顯示唔到野 個d乜鳩保養就一定唔撚保架啦

但我比錢都想整返好 到底香，邊度有得整 搵左好耐都搵唔到

當百幾蚊就有一個二手mon，又點會有人整mon

買過部啦